奉勸大家對嗰啲乜乜乜冇得搞嘅post唔使太認真，用呢班人嘅mindset 其實由反國教開始每次行動都唔使有幻想

你鍾意嘅，每個行動都可以寫一篇文解釋下點解唔會成功

不要對遊行存在太大幻想
不要對勇武存在太大幻想
不要對黃色經濟圈存在太大幻想
不要對國際戰線存在太大幻想
不要對中共崩潰存在太大幻想
不要對議會抗爭存在太大幻想
不要對初選存在太大幻想

屌on9

鬼唔知樣樣都難咩
咁多年都係明知不可為而為之
唔使再有咁多人出黎扮智者講乜乜乜好難成功
根本在座咁多位都知
但咪又係一樣要做
真係智者就分析下有乜空間或者可能性破局

推

搞左先
騎牛搵馬，諗到新野就搞新野

正常新聞推兩頁都難
分化放負就熱烈討論
見慣啦

嗰D post 好吸嗌交撚同放負撚
然後就覺得人地講得地撚中
我屌
邊個唔知難
講到人地唔講我地就覺得好撚易咁

岩
睇落冇可能都做左落去先
搞抗爭就係明知不可行而行之

2.）另外，佢哋亦會熱狗式放負，無論你做乜佢地都會揾到嘢鬧，最好乜都唔好做，因為唔做就自然唔會出錯，所以佢地會叫人投白票，因為咩都唔做，正合極權所需（所以白兵思想同理）而如果真係咩都唔做，佢哋又會笑你咩都唔做，雞蛋挑骨頭就係熱狗式放負嘅一大特色

（依照經驗所得，發現呢類人同時亦可能係思維唔發達而周圍放負嘅on9，正正係因為自己解答唔到革命難題，又想急功近利，提出一啲不切實際嘅要求（eg. 200萬人勇武，放諸全世界嘅stat都係冇可能）。當人哋解釋完/ 鬧完自己又駁唔到，但又接受唔到人地批評自己，老羞成怒，開始一味笑人「一講乜乜就屌人乜乜」，最後變成一個好嬲好嬲，然後上連登笑人好嬲好嬲嘅冷氣軍師，從中獲得「眾人皆醉我獨醒」嘅心理優越&安慰感。由呢一刻開始，思維因心態而扭曲，言論亦變成放負為主而無實質上嘅建議，呢類人即使本身唔係五毛，但行徑上已經同五毛無異。）

For example:

五毛/ 弱能思維on9：
1.）繼續快樂抗爭啦你班廢柴剩係買嘢就可以打倒共產黨啦

2.）成班和理非去shopping 就當自己出咗一份力，當手足condom

3.）叫你衝又唔敢衝學咩人搞革命呀

今日我亦發現「有心人」喺娛樂圈方面亦出現呢個現象，呢啲「有心人」只會踩低、貶低、嘲笑香港歌影視業成就，而抬高鄰近日、韓、台、甚至支那嘅歌影視業作品，企圖對本土流行文化進行攻擊，以長遠貶低香港之民族自尊，踩港撚五毛之所為絕對要提防！

講到咁把炮，到頭來咪小猫三四隻 歷史上有無一個政權係因為罷買所以倒台

冇人講過罷買可以直接令極權倒台，但係我就係唔想紅藍資本賺錢吹咩
Btw 咩生物嚟㗎

有無諗過宜家連抗爭都唔係target oriented，所以咪咁失敗囉 一開頭打游擊我認同係無辦法中既辦法，到宜家勇武俾人拉曬諗埋d屎橋咁不知所謂。

唔好話我睇死你地，到10港人坐完大陸返黎香港再坐返咁多年，都唔會有任何進步

積少成多，聚沙成塔

以商滅國歷史上比比皆是，戰國時代梁國、魯國之亡就係當中表表者

感性而言，上帝必襄義誠
理性而言，歷史有其規律

唔好睇少天理循環，任何人都走唔甩

戰國時期係靠國力唔係靠罷買，你係咪識嫁？引經據典黎睇下

呢兩個國家真係就咁比齊國收咗皮喎你到宜家仲可以大言不慚？我好似有少少明點解你一日到黑都可以講輸啦輸啦呢啲説話

我講黎講去就係問你收皮既原因係咪罷買先？唔怪之得同你講野咁辛苦，原來logic有問題

可能我地真係有啲誤會，但其實歸根究底都係經濟戰